點解咁多cctoy手足明明係波台狗又話返人係波台狗轉頭

仲要咒自己死全家

利狗

因為波台無人理佢地 佢地咪要去cc台取暖 港父都係咁

佢哋真係想自己死全家

賓。

佢本身孤兒黎

cctoy不嬲思覺失調

莫。

自暴左？

猁狗隻隻都思覺失調，有咩咁奇

猁狗不嬲鳩鳩地

條友癲癲地

咩驅使你發表呢啲言論？冷血？
我相信唔係 真正冷血變態既人都會保持低調

估計你都係啲現實中既可憐蟲
冇乜朋友 家人關係惡劣 欠缺關懷
性格孤僻自卑
所以要係網絡發表極端言論獲得關注

有冇人覺得連登好多球迷都正正常常
係利狗好似甩皮甩骨咁

點解咁多波台CHING玩膠玩到去時事台又要笑人CCTOY兒登仔轉頭?

你調轉黎講？

成日有班撚樣踩入黎波台你唔講？

咁你係cctoy 躝入嚟呢個波台post做乜